{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_089491",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "에스파스"
    },
    "text": "大邱中区に位置するヨーロッパ風ベーカリーカフェです。 当店は防腐剤や化学添加物を使用せず、正直な材料だけを厳選してすべての製品を作ります。 店の営業時間は月曜日から木曜日までは07:30から01:00までで、金曜日と土曜日は07:30から02:00までです。 日曜日は07:30から02:00まで営業しています。 万景館の向かい側にございますので、お越しの際は万景館を基準にお越しください。 メニューは様々な飲み物とデザートで構成されています。 テイクアウト時にはアメリカーノ2,500ウォン、きな粉餅パン3,000ウォン、チョコパイ3,500ウォン、バターフリーチェ3,400ウォンなどを販売しています。 ホットドリンクとしてはエスプレッソ4,000ウォン、アメリカーノ4,000ウォン、カプチーノ4,500ウォン、カフェラテ4,500ウォン、バニララテ5,000ウォンなどがあり、アイスドリンクとしてはアメリカーノ4,500ウォン、カプチーノ5,000ウォン、カフェラテ5,000ウォン、アーモンドラテ6,500ウォンなどを販売しております。 また、さまざまなお茶、ジュース、スムージー、かき氷も販売しています。 例えばハーブティー4,500ウォン、紅茶4,500ウォン、グレープフルーツ茶4,800ウォン、レモン茶4,500ウォン、柚子茶4,500ウォン、生姜茶4,500ウォン、桃アイスティー4,500ウォン、バナナラテ4,500ウォンなど様々なメニューがあります。 また、バニララテ アイス5,500ウォンも販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このヨーロッパ風ベーカリーカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "大邱中区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーカフェは何時に営業していますか？",
            "answer": "月曜日から木曜日までは07:30から01:00までで、金曜日と土曜日は07:30から02:00までです。日曜日は07:30から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーカフェではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "アメリカーノ、きな粉餅パン、チョコパイ、バターフリーチェなどのテイクアウト商品や、エスプレッソ、カプチーノ、カフェラテ、バニララテなどのホットドリンク、アメリカーノ、カプチーノ、カフェラテ、アーモンドラテなどのアイスドリンク、さらにはお茶、ジュース、スムージー、かき氷なども提供されています。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーカフェで販売されているデザートにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "きな粉餅パン、チョコパイ、バターフリーチェなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーカフェで販売されているホットドリンクにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "エスプレッソ、アメリカーノ、カプチーノ、カフェラテ、バニララテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーカフェで販売されているアイスドリンクにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、カプチーノ、カフェラテ、アーモンドラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーカフェで販売されているお茶にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ハーブティー、紅茶、グレープフルーツ茶、レモン茶、柚子茶、生姜茶などがあります。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーカフェで販売されているジュースにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "さまざまなジュースが販売されていますが、具体的な種類については記載がありませんでした。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーカフェで販売されているスムージーにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "さまざまなスムージーが販売されていますが、具体的な種類については記載がありませんでした。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーカフェで販売されているかき氷にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "さまざまなかき氷が販売されていますが、具体的な種類については記載がありませんでした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 632
    }
}